有冇人睇緊美國live

Portland 果邊放哂tear gas 班人就用水整熜佢
好似睇緊上年香港咁

Seattle 果邊傘陣

到而加我都唔明，佢地想政府點？注重種族平等？有冇具體d說法？香港示威好明顯講左達到咩目的後示威會停，但美國呢？

可能要全警下跪 不過都係講